Je hezky pokoj .
V pokoji jsou velky okno .
Nahoře visí lampa .
Vpředu na skříne televizor a radío .
V pokoji jsou lidy .
Nahoře obrazek na obrazke kočka .
Alena diva d se na televize a jist XXXujedu .
Josef čte časopis . potom Josef piše mXXXil . Petr leží naposteli / myslet na holky .
Jsou dobře a mlady lidi !
